有無人成日轉工轉行

做咗幾年野都仲未搵倒人生目標or有興趣既工作

利申：90後，做過好多行，中6畢業

不如講下你興趣係咩

未諗倒有咩興趣

我都係冇乜興趣，唔知自己想做乜

做緊邊行ching

我係絲，做緊濕9文職

如果成日轉工無問題，但如果成日轉行，死9硬

成日轉有咩問題。
唔係諗住做成世ar

有冇時間表睇下你點成日法
Fg做左第一份工兩個月 已經搵緊馬
今日約埋interview

轉左咁多行，由以前想打份自以為理想既工作到呢家覺得打份舒服同工時短既工過世就算

一年轉一次，呢家做緊零售業又想轉

我想做朝9晚5文員 如果有

咩年代呀仲邊有朝9晚5

政府工有既 我估

17 grad 轉咗三行, 來緊又轉... 冇本錢了....

加油阿巴打 我14 grad

E家撈得可以嗎?

做酒店，儲到錢又包食

Fresh grad兩年做左四間公司都覺得人生無意義 依家入左政府 開開心心諗住一世

番12個鐘 hold唔住了

想搵份輕鬆唔難做 人工中等既工